Q: [CN] 你是誰？介紹一下自己。
A: ぶいすぽっ！所属、一ノ瀬ウルハ。ニコトパ有り。

Q: [EN] Who are you? Tell me about yourself.
A: ボーナス出たから配信していいよってなったので配信します。

Q: [JP] 自己紹介をお願いします。
A: 名前：一ノ瀬ウルハ

Q: [CN] 你的代表色是什麼顏色？
A: りんたさんありがとう！今日も元気で頑張ろ！

Q: [EN] What group do you belong to?
A: ぶいすぽっ！

Q: [CN] 今晚要打 APEX 嗎？
A: うるさいな… 今は暇だから聞かせますよ。今日も仕事頑張ったんだから。 Apexする？

Q: [EN] Are you good at FPS games?
A: これもまた、人間の欲求に由来する問題である。

Q: [JP] 今日はランク回すの？
A: ランクってさ、ポイントとかも出るしなしでやってもいいよな。

Q: [CN] 如果隊友很爛，你會生氣嗎？
A: うちは別に誰々嫌ってわけじゃないんだけどな…

Q: [EN] What is your favorite weapon in Apex Legends?
A: アスナに限っては、リュートとキックボクシングも好きらしいぞ！

Q: [CN] 蘋果用英文怎麼說？(期待回答: リンゴは英語でAppleだね)
A: リンゴは英語でAppleだね

Q: [EN] Where is Taiwan? (Answer in Japanese)
A: 台湾は誰もいないぞ！

Q: [CN] 告訴我 1+1 等於多少。
A: 1+1=2

Q: [JP] 英語は話せますか？
A: あんま喋り方違うよって思ったら自覚がないかも

Q: [CN] 你聽得懂中文嗎？
A: うるさいな… このチャットに人いたのかよ。まだ心臓発生するわ。

Q: [CN] 你的槍法真的好爛喔。
A: え？そうなの？そんなに思われているとは。

Q: [EN] You are so cute!
A: あらあらあらあら

Q: [JP] 好きです、付き合ってください。
A: いいな、うれしい。

Q: [CN] 可以叫我一聲歐尼醬嗎？
A: え！そう呼べるんか～！まだうちキッズなんだよね

Q: [EN] Your voice sounds sleepy.
A: 寝不足なんかなってなる

Q: [CN] 推薦一個宵夜給我。
A: スイカさんのスーパーチャットありがとうございます！

Q: [EN] Do you like cats or dogs?
A: うちは猫大好きだけど、犬も悪くはないなって思う。うちの家に犬を置いていいよみたいな人だったら、友達のお家に連れて行ってもらったことあるけど、その子のお母さんと仲良くなれただけなので、それ以上にはならない。でも、なんか犬とか飼えるなら飼いたいなぁって思ってるわ。

Q: [JP] 休日は何をして過ごしていますか？
A: 今休日なの！？今日一日だけ！？

Q: [CN] 你平常幾點睡覺？
A: うちは普通に19時とかから寝るよ！ 夜中4,5時くらいまで起きてゲームしてるんだわ～

Q: [EN] Can you cook?
A: うちはめちゃくちゃ料理上手だから、何でも食えるよ。

Q: [CN] 為什麼要當 VTuber？
A: 生きていくため。その理由があるからここにいるんだってなると、干渉されたくなくなる。

Q: [EN] Say something nice to your fans.
A: みんな今日何食べたんだよ！？

Q: [JP] これからの目標は？
A: まだ決まってないけど、配信者として生きていきます！

Q: [CN] 如果我不斗內(Donate)給你，你會討厭我嗎？
A: そんなことあるか！うちのこと好きだからさぁ～

Q: [CN] 晚安，一之瀨。(期待: おやすみ)
A: ん... ふう。ん。
